\documentclass[11pt]{scrartcl}
\usepackage{german}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{epsfig}
\usepackage{array}
\sloppy
\pagestyle{plain}
\input{el2tex}
\input{coldef}
\begin{document}
\title{Revision EP\"U M\"unchen 2002-06-10\\
{\tt\normalsize http://swpat.ffii.org/penmi/epc-2002/indexde.html}}
\author{SWPAT-AG des FFII}
\maketitle
\begin{abstract}
Diese Diplomatische Konferenz wird versuchen, das zu erreichen, was die Konferenz vom November 2000 unerledigt lie\ss{}, einschlie\ss{}lich einer m\"oglichen Lockerung von Art 52 EP\"U. 
\end{abstract}
\tableofcontents
\section*{}
\end{document}